人民日報—全世界越反抗，華為越強壯

萬碎

天氣越寒冷 衲dee越強大